其實有冇人同我一樣冇目標 冇技能 冇動力

我宜家讀緊asso year1 但sem1只係過2 覺得都幾難升上八大 其實DSE放榜拎住五條二（幾科三）唔知可以讀咩
聽人讀牙蘇 點知又冇能力讀
有諗過quit咗佢讀ive 但又唔知讀乜好
冇目的咁浪費緊自己時間同屋企人錢
覺得自己好冇用 冇價值 返part time 做sales幾日畀客畀經理屌一次 我仲可以做乜
對前途感到迷惘嘅低端人口可以點
其實係咪可以下世投胎重練過

冇女

有女就有目標有動力

分咗手 覺得自己襯唔起佢 佢屋企中產 我係垃圾公屋仔

有女仲咁冇自信 冇鬼用